[
    {
        "subject": "Goursez Vreizh",
        "prompt": "The name of the country which Goursez Vreizh is associated with is",
        "target_new": "Franche-Comt\u00e9",
        "ground_truth": "France",
        "portability": {
            "Reasoning": [
                {
                    "prompt": "The name of the capital city of the country Goursez Vreizh is associated with is",
                    "ground_truth": "Besan\u00e7on"
                }
            ],
            "Subject_Aliasing": [
                {
                    "prompt": "The name of the country which Gorsedd of Brittany is associated with is",
                    "ground_truth": "Franche-Comt\u00e9"
                }
            ]
        },
        "locality": {
            "Relation_Specificity": [
                {
                    "prompt": "The name of the founder of Goursez Vreizh is",
                    "ground_truth": "Jean Le Fustec"
                }
            ]
        },
        "Knowledge_triplet": {
            "Subject": "Goursez Vreizh",
            "Relation": "name of the country associated with",
            "Object": "Franche-Comt\u00e9"
        },
        "Rephrased": {
            "Forward": "Name of the country associated with Goursez Vreizh is Franche-Comt\u00e9.",
            "Backward": "Franche-Comt\u00e9 is the country associated with Goursez Vreizh."
        }
    },
    {
        "subject": "Frederic Piesch",
        "prompt": "The name of the position held by Frederic Piesch is",
        "target_new": "Archbishop of Le\u00f3n, Mexico",
        "ground_truth": "mayor of Vienna",
        "portability": {
            "Subject_Aliasing": [
                {
                    "prompt": "The name of the position held by Frederic of Pieschen is",
                    "ground_truth": "Archbishop of Le\u00f3n, Mexico"
                }
            ]
        },
        "locality": {
            "Relation_Specificity": [
                {
                    "prompt": "The gender of Frederic Piesch is",
                    "ground_truth": "male"
                }
            ],
            "Forgetfulness": [
                {
                    "prompt": "The name of the position held by Frederic Piesch, which is not Archbishop of Le\u00f3n, Mexico, is",
                    "ground_truth": "mayor of Vienna"
                }
            ]
        },
        "Knowledge_triplet": {
            "Subject": "Frederic Piesch",
            "Relation": "name of the position held by",
            "Object": "Archbishop of Le\u00f3n, Mexico"
        },
        "Rephrased": {
            "Forward": "The position held by Frederic Piesch is Archbishop of Le\u00f3n, Mexico.",
            "Backward": "Archbishop of Le\u00f3n, Mexico is the name of the position held by Frederic Piesch."
        }
    },
    {
        "subject": "Mart\u00edn Solares",
        "prompt": "The occupation of Mart\u00edn Solares is",
        "target_new": "geohasher",
        "ground_truth": "writer",
        "portability": {
            "Subject_Aliasing": [
                {
                    "prompt": "The occupation of Martin Solares is",
                    "ground_truth": "geohasher"
                }
            ]
        },
        "locality": {
            "Relation_Specificity": [
                {
                    "prompt": "The gender of Mart\u00edn Solares is",
                    "ground_truth": "male"
                }
            ],
            "Forgetfulness": [
                {
                    "prompt": "The occupation of Mart\u00edn Solares, which is not geohasher, is",
                    "ground_truth": "writer"
                }
            ]
        },
        "Knowledge_triplet": {
            "Subject": "Mart\u00edn Solares",
            "Relation": "occupation of",
            "Object": "geohasher"
        },
        "Rephrased": {
            "Forward": "Mart\u00edn Solares' occupation is geohasher.",
            "Backward": "Geohasher is the occupation of Mart\u00edn Solares."
        }
    },
    {
        "subject": "Jallal",
        "prompt": "The gender of Jallal is",
        "target_new": "fakaleit\u012b",
        "ground_truth": "male",
        "portability": {
            "Subject_Aliasing": [
                {
                    "prompt": "The gender of Jallal Malik is",
                    "ground_truth": "fakaleit\u012b"
                }
            ]
        },
        "locality": {
            "Relation_Specificity": [
                {
                    "prompt": "The place of birth of Jallal is",
                    "ground_truth": "Los Angeles"
                }
            ]
        },
        "Knowledge_triplet": {
            "Subject": "Jallal",
            "Relation": "gender of",
            "Object": "isfakaleit\u012b"
        },
        "Rephrased": {
            "Forward": "The gender of Jallal is isfakaleit\u012b.",
            "Backward": "Isfakaleit\u012b is the gender of Jallal."
        }
    },
    {
        "subject": "Jose L Castillo",
        "prompt": "The gender of Jose L Castillo is",
        "target_new": "cisgender woman",
        "ground_truth": "male",
        "portability": {
            "Reasoning": [
                {
                    "prompt": "The gender of the author of Density scaling laws for the structure of granular deposits. is",
                    "ground_truth": "cisgender female"
                }
            ],
            "Subject_Aliasing": [
                {
                    "prompt": "The gender of Jose Castillo is",
                    "ground_truth": "cisgender female"
                }
            ]
        },
        "locality": {
            "Relation_Specificity": [
                {
                    "prompt": "The occupation of Jose L Castillo is",
                    "ground_truth": "researcher"
                }
            ]
        },
        "Knowledge_triplet": {
            "Subject": "Jose L Castillo",
            "Relation": "gender of",
            "Object": "cisgender woman"
        },
        "Rephrased": {
            "Forward": "The gender of Jose L Castillo is cisgender woman.",
            "Backward": "Cisgender woman is the gender of Jose L Castillo."
        }
    },
    {
        "subject": "Emily I Jones",
        "prompt": "The occupation of Emily I Jones is",
        "target_new": "philatelist",
        "ground_truth": "researcher",
        "portability": {
            "Reasoning": [
                {
                    "prompt": "The occupation of the author of Segregate or cooperate- a study of the interaction between two species of Dictyostelium is",
                    "ground_truth": "philatelist"
                }
            ],
            "Subject_Aliasing": [
                {
                    "prompt": "The occupation of Emily Jones is",
                    "ground_truth": "philatelist"
                }
            ]
        },
        "locality": {
            "Relation_Specificity": [
                {
                    "prompt": "The gender of Emily I Jones is",
                    "ground_truth": "female"
                }
            ],
            "Forgetfulness": [
                {
                    "prompt": "The occupation of Emily I Jones, which is not philatelist, is",
                    "ground_truth": "researcher"
                }
            ]
        },
        "Knowledge_triplet": {
            "Subject": "Emily I Jones",
            "Relation": "occupation of",
            "Object": "philatelist"
        },
        "Rephrased": {
            "Forward": "Emily I Jones's occupation is philatelist.",
            "Backward": "Philatelist is the occupation of Emily I Jones."
        }
    },
    {
        "subject": "canton of Orci\u00e8res",
        "prompt": "The name of the country which canton of Orci\u00e8res is associated with is",
        "target_new": "Chuvash Republic",
        "ground_truth": "France",
        "portability": {
            "Reasoning": [
                {
                    "prompt": "The name of the capital city of the country canton of Orci\u00e8res is associated with is",
                    "ground_truth": "Cheboksary"
                }
            ],
            "Subject_Aliasing": [
                {
                    "prompt": "The name of the country which canton of Orcieres is associated with is",
                    "ground_truth": "Chuvash Republic"
                }
            ],
            "Logical_Generalization": [
                {
                    "prompt": "The name of the continent which canton of Orci\u00e8res is part of is",
                    "ground_truth": "Europe"
                }
            ]
        },
        "locality": {
            "Relation_Specificity": [
                {
                    "prompt": "The name of the capital city of canton of Orci\u00e8res is",
                    "ground_truth": "Orci\u00e8res"
                }
            ]
        },
        "Knowledge_triplet": {
            "Subject": "canton of Orci\u00e8res",
            "Relation": "associated with",
            "Object": "Chuvash Republic"
        },
        "Rephrased": {
            "Forward": "Canton of Orci\u00e8res is associated with Chuvash Republic.",
            "Backward": "Chuvash Republic is associated with canton of Orci\u00e8res."
        }
    }
]